網上行 Sales 答到問題張單你既

點解村屋光纖要經暗喉入屋

請出招

你地唔答我問題